講一個愛情故事比我聽

大家分享吓自己嘅愛情故事

星的光點點灑於午夜
人人開開心心說說故事
偏偏今宵所想講不太易
遲疑地望你想說又復遲疑

秋風將湧起的某夜
遺留她的窗邊有個故事
孤單單的小伙子不顧寂寞
徘徊樹下直至天際露月兒